健康劈佛......減肥餐

我返黎啦咁多位
先同大家講聲唔好意思
前個三日朕牙肉發炎痛到起唔到床
所以整唔到劈佛 日日淨係食一碗超多水嘅白粥
見今日冇咁腫痛 終於可以食返啲正常嘢

香草蕃茄醬100g
+番薯苗100g
+炒蛋 1隻
+金奇異果1隻

今日擺得咁有心機

連皮食無毛嗎？

牙肉發炎痛到起唔到床
渣

真係好很痛
智慧齒出緊嚟痛到發燒......

攞刀刮一刮先就冇問題啦
同埋金奇異果本身冇乜毛
口感極佳

多謝

想知樓豬減到肥未

我都減緊

加油啊印仔

其實我個人覺得已經完成目標
但係仲未到達理想體重
所以剩低嘅磅數應該會選擇慢慢減
唔使chur得自己咁辛苦

仲以為你放棄咗tim

陰功

返黎了
好掛住你啲劈佛

陰公豬
今日既幾靚啊

其實有諗過......
但係諗返其實都減咗咁耐啦 突然間咁放棄咪好無謂
應承我自己嘅嘢就一定要做到 繼續減落去啦

清潔牙齒後用粗鹽水漱口
每日二丶三次有助舒緩

多謝Ching

要從prep meal入面得到樂趣先有動力堅持落去
樓主不如試下上網搵下食譜參考下
咁就會愈煮愈開心又可以繼續食得健康

巴打加油
我都減緊㗎，因六月開始84kg到依家74kg,平時都日日睇你po㗎
一齊加油

真依家日日自己整嘢食真係好開心

有啊有時都會上網搵吓
又或者上緊連登睇吓有冇巴絲打可以比到意見我就

多謝你
俾咗支強心針我

都仲係金奇異果